涂謹申拒絕攬炒，勢與前線抗爭者割蓆

【鐵證如山：涂謹反對借香港人權法取消香港獨立關稅區地位】

涂謹申響早幾日商台接受訪問時又再次重申，「如果《香港民主及人權法案》搞倒香港經濟就唔係咁好」，堅拒攬炒，響連登竟然有飯民打手話係「含血噴人」「熱狗」，跟住件事就不了了之。

喂，涂謹申其實經已唔止一次響公開場合表示「如果用人權法制裁香港，即係制裁緊個受害者」，根本呢個就係飯民同建制派嘅共識！

響度怕班黃絲唔明，再解釋多次：而家香港嘅抗爭運動，就係希望美國可以借制裁特區政府對中國施壓，令佢投鼠忌器唔敢亂搞香港，否則就要承受痛苦代價──唔係咩叫「攬炒」？

而家涂謹申同飯民嘅立場就係幫中共護航，堅決游說美國無論咩情況下，就算解放軍入城都唔可以取消香港獨立關稅區，剩係可以制裁香港官員──我屌你老味啦，土共走狗咁多個，換完一批又一批，只限於制裁佢地有撚用牙？

如果咁怕「攬炒」，咁係咪即係反對義士破壞港鐵站、反對堵路勇武抗爭？呢啲全部都係如涂謹申所言，「懲罰緊班受害者」喎？而點解飯民一而再、再而三分化賣港，大家都可以無動於衷？

唔好老屈我分化，分化果個係班泛民。
當初葉劉話佢地一齊去美國叫減辣係FAKE NEWS？，依家證據確鑿啦。
泛民只能利用，不能盡信，
不止一次了，佢哋一定會響關鍵時刻出賣香港人。
泛民主派，永遠站在抗爭者對面，冇講錯架。

Good Morning Sir

Yes Sir!

Good morning sir!

morning sir

Good morning sir !!!

你點影的

good morning sir!

Goodmorning Sir

MORNING SIR GAU!!

【收成期】民主黨表明：「拒絕攬炒！」

Good morning sir!!!

No sir
Thank you sir
Good day sir

你點影的.jpg

Hi Siri

ar sir 有冇諗住同黑警割席保平安

阿sir又分化

我都唔係

原本仲半信半疑，見到你出po就明了

No Sir!

POPO每日準時10點幾就開工
食左早糧未啊POPO?

呀你真係鳩架喎, 岩岩先有巴打踢爆
段文根本無SOURCE

你又衝出黎柒

鳩sir一出po即刻救返泛民

How’s ur raw chicken pasta ?dick hard sir

一秒變廢涂

泛民呢鑊真係要多謝鳩蛇

全力支持謝振中及江永祥委員長同志繼續領導文化大革命委員會嘅記者會

阿sir出po就明哂件事

good morning sir !

good morning sir

你點割的

Good morning Sir!
不割蓆 Sir!

morning sir！

多謝鳩sir提醒 明曬了

Morning sir

你點知的
Good morning sir!

又係硬鳩蛇，good~~~~~morning!

Good Morning Sir
我冇武器

鳩sir係熱狗

On9 Sir

老豆搵仔 禍必及妻兒

is l but la

一直都覺得佢出賣香港人，佢個樣，面相黎講唔係好人

此post已完。

唔想攬炒 咁你咪走囉

Good morning sir!!!
警察駐連登代表

請支持真焦土，真燒生鬪士六進紅

Good morning sir ！No sir!

泛民食人血饅頭正仆街

你點影

呀sir咁早開工分化

Morning Sir!

不如大家支持民建聯。

Good morning sir

Good morning sir
聽講啲老差骨好憎涂謹申
因為佢以前做保安事務委員會主席時搞過差佬
阿sir有無內線消息呀

吃屎嗎？sir

本來都唔諗住撐阿涂，有阿sir認證就冇問題了

狗sir

傻閪鳩蛇

泛民 你老母

noted with thanks, sir

sir咁忙呀，要整埋fake news真係辛苦哂

狗SIR都上連登!
thanks 狗SIR

咪撚推啦

善用不推文呀

收皮啦鳩sir

收皮啦9 sir
不推垃圾文

民主黨賣香港

我一向都覺得泛民仲危險過建制派，總在關鍵時刻出賣香港

阿sir你分代我地？

根據你嘅講法, 香港人一早應該借外國企業及本地商家撤資對中國施壓，令佢投鼠忌器唔敢修例，否則就要承受痛苦代價.
通過修例先係真攬炒喎.

咁你攪場運動做乜? 因為反修例拒攬炒, 宜家反而本來最受影響嘅商界變咗得益者, 倒返轉頭叫大家唔好攪事.

即係話攬炒根本唔係多數香港人嘅共識.

鳩sir, 你解釋張相未？

戇鳩貼

morning 曱甴

今次真係要屌

Venus @ ALFK

我講過好多次
依家一係五大訴求
一係攬炒

涂話唔要攬炒咪即係要五大訴求囉
唔好分化啦好唔好
攬炒係一種手段，我地目的係要建立更好嘅香港
唔攬炒，用五大訴求一樣可以建立更好嘅香港
除非冇五大訴求，咁我就攬炒死過同樣，如果涂話連五大訴求都唔要先算，多盟友好過多敵人呀

唔該你牙 鳩蛇

最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

阿蛇早晨

阿Sir , 有無免費雞叫?

Thankyou Sir！

Gd morning sir
善用不推文

風向係同涂謹申割蓆

sir

你點影到

慢左啦，下次早啲啦

Sir this way!!!

早晨阿sir,張相點影

終於有圖

吊每次都上到熱門

dick hard sir算唔算唯一一個冇俾人狂屌嘅popo

本來都半信半疑，鳩蛇一出po即刻冇晒懸念。

你班垃圾仲日日咩鄺神前鄺神後，香港人質素好低，恥與為伍。

狗仔🐶

Thank you sir

多謝鳩sir加持

好煩 FULL BLOCK啦好嘛
你班撚樣FOLLOW佢 搞到佢打乜鳩垃圾都上熱門

完全封鎖「鳩硬冇親戚」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

阿蛇又返工9up

五大訴求

屌你有得升未呀 柒碌

善用不推文回覆

鳩蛇又收到order做野

好人一生平安
可惜你會死全家

鳩硬識唔識朱西成？同唔同環頭？

又係你呀? Sir!

阿sir 最後口爆左未？

u also~

你班柒頭推撚完未，日日上熱門，明知佢係含家產黨衛軍，仲成隻狗咁sir sir sir ，有咁撚多正經post 你唔撚推，之前都講過咪再叫班Gestapo sir/madam，你老味真係恥與為伍，豬隊友

割咩 有connect 過咩

阿sir 黨一定會忘記你
共產黨好鍾意過橋抽板

Hello SIR!

呀sir 又出黎做呀野

俾係咁既片
屌那星, 仲要呢班人講既
叫做fact check 左？

Yes sir thank you sir!

取消獨立關稅區應該要留番過左人權法再睇住黎用，你一開始就取消關係法咁大陸咪完全唔使驚香港？

agger 咪撚玩膠推熱門

吊你， 分化撚

見到你就知咩事啦9sir

Good morning Sir!

Goodmorning Sir!

鳩硬根本一直都仲係熱狗，都冇撚變過，唔好撚比呢條撚樣洗底呀

good morning Sir

善用不推文

Sir你好 我知你刻意玩膠 其實我們每個回你 都係比你玩

黑警咁早開工啦？

我正式宣布 連登仔同藍絲一樣蠢撚過豬

分化sir早晨

不推文呀屌你地
㩒下隻閪手啦

涂謹申一早知道過硬係到貓哭老鼠
大陸仔重以為執到寶, 家下玩法同你大陸一樣口講一套做另一套.
如果唔支持美國佬自己唔會爆響口話四條飯民垃圾無出賣香港啦.

家下已經無人阻到美國 (包括當奴侵), 大家睇緊港共點比天收.
你地壓搾左香港人廿年, 係時侯還啦

佢做法同工聯會話自己支持工人一樣係到撚鳩 d 工人, 講到底立法係美國內政關其他人撚事. 屌你老母企開 d 啦

good morning sir
收工都有警棍用開心啦

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行

響度怕班黃絲唔明，再解釋多次：而家香港嘅抗爭運動，就係希望美國可以借制裁特區政府對中國施壓，令佢投鼠忌器唔敢亂搞香港，否則就要承受痛苦代價──唔係咩叫「攬炒」？

憑咩代表香港抗爭運動？

解左好多次，出埋post澄清

鳩Sir

你留意下條法案內容講乜先出黎7好嗎

おは
日日都見到你

鳩硬sir早晨

畜生學人玩分化

dim jaek ar sir?!

good morning 鳩佬

果然係黑警卧底

支爆了,快d回到文革食樹皮食人肉

谷磨令蛇

Morning gau sir

Morning Sir
張相係點影姐？

代販民多謝鳩sir

收皮啦死黑警
割你老母

fuck you sir!

Good morning Sir

Good Morning Sir！

yes sir

收皮啦 隔離po巴打岩岩先踢爆左

泛民又比位對家入

Morning Sir

說好的爭取最大支持呢?

不分化，不割蓆，不指責

Good dog

挑又係你 ar sir

鳩蛇骨摩寧

鳩sir真係得閒 枉你班同事咁辛苦

Sir鳩

鳩蛇，食左早餐未

Good morning Lawrence sir

又帶風向，阿申哥得罪你？呢排追住佢嚟咬？

Ar sir今日放工有冇攞伸縮警棍啊

Good morning, sir!

原來係鳩sir

阿sir，你幾死呀，仆街？

我本身好唔鍾意阿涂，但為左阿sir，我以後堅定不移咁撐佢

咁就咪撚推上黎啦

警察駐連登代表

咪分化啦 之前泛民有去美國遊說d議員支持法案架

每次見到呢張, 都忍唔住笑

你點影到？

慘撚到要作假新聞

屌，提夠涂謹申未，一開熱門幾個post都係佢
出番去推黃任匡啦

Good Morning Sir~~

Sir

阿SIR 早晨

good morning，sir！

goodmorning sir

GOOOOOOOOOD AFTERNOON SIR!!!

鳩sir 死全家

Pc43785 早晨

sir 你跌咗個良心

morning sir, 今日又去邊度打市民？

Hi sir!

收皮啦鳩蛇 屌你老母臭閪

9 蛇有無份睇 WhatsApp 篤灰

Goodmorning Sir

甘早就開工

good morning 鳩Sir!

唔洗死撐啦sir

蛇今日唔洗呃ot？

sir hi

請善用不推文回覆

黑警咁早就開工分化呀

講真，唔係涂緊身係立法會送中條例個委員會玩野，我地都唔會走到今日

venus識含到你射未 洗唔洗幫你教下佢

就算佢係咁講又點 , 佢阻止到咩

Morning sir
Fuck you sir

Thank you sir, Venus最近幾好嗎

Hey sir this way

涂謹申根本先係真正嘅鬼.想串通政府分化抗爭,重演2014年雨傘失敗.

果然係民主黨
你哋拒絕你哋咪出嚟掃囉
睇下有冇人Show你

Push

Yes sir

鳩sir唔洗幫班武警倒痰罐咩？？

Yes sir
鳩sir 出post有冇OT

緊身圖 如果你仲諗緊下年點繼續入到立法會
我勸你而家唔出聲 好過 出黎柒
因黎你根本睇唔清而家個形勢

啊sir 早晨

黑警死全家

yes sir!!!

Good morning dog sir

又係你
做狗做到你咁得閒上連登
一定係響度呃OT
一話你份工就係要上連登洗版加洗白？
冇撚用㗎，柒頭

又係 on9 sir

9sir

Morning 鳩sir!

呀sir今次講得幾有道理

Good afternoon sir

Sir this way!

企開d啦

警犬ac又出現
洗唔洗同你行個禮呀

good morrrrrrrrning sir!!!!!!

遲撚咗
Good afternoon sir
幫咗Ar sir 搵仔未？

你點知的？

Sir! 我屙緊屎比你食

hello sir

Sir 做乜抄陳雲打手既野貼上連登
咩居心

鳩sir真係好得閒 日日都見到你

鳩Sir 午安